理論蕭析：美國驅逐中國外交人員？

起美國生活唔識聽英文？？